黨鐵 ：羅湖站即日起局部開放 方便市民掃墓

羅湖站即日起局部開放 方便市民掃墓

港鐵指，為方便市民清明節期間前往沙嶺掃墓，即日起至下月19日，由頭班車起至晚上7時，東鐵綫部分列車會來往羅湖站，羅湖站會局部開放，落馬洲站則仍然關閉。

因應政府向內地局部封關，羅湖站和落馬洲站自上月4日起關閉。

順便幫自己揀位

掃墓大過疫情

掃墓為名 xx 為實

大陸狗又準備衝啦

好啊！

幫自己掃埋

拜祭英烈亡魂

乜而家港鐵興出專車接人去睇樓

今年去拜山 出年被拜山

去沙嶺掃幕係咪一定要坐火車？

可以搭的士

政府唔係話呼籲網上掃墓咩？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

攬炒之母期望返向輸入某大國

羅湖站開
但關口開唔開先
如果關口唔開咁又冇問題喎

上水搭73K

過完清明會有幾多人強制家居隔離？

關口唔開
其實就算冇拜山都有半個鐘一班嘅羅湖車服務羅湖居民

之前話關口封到3月31日，而家4月有咩安排

同開關有咩分別

好似無通關

自住驚閪咩

好多連登仔都唔知羅湖站隔離有條村
行去離港大堂條路有條樓梯上出口
開站但關口照封 唔明有乜好屌